昨晚晚餐：09112017（盡情負評我吧）

屎

弘b啊 今次真係有小小小小小小小小似屎🤣🙊

似嘔吐物
評已負

今次癲過平時😂

豬紅豆腐定咩黎

弘b是牛肉豆腐羹嗎？

吉妹都負評左

我無呀，從不負評弘b的

吉妹

點解我望落覺得幾好食咁
係肝嗎 又有豬紅feel

蝦醬豆腐蒸豬肉

點解會咁水......好似

啲水多到淥野食咁

我鐘意蝦醬
味應該唔錯

同你平時po嗰d咪差唔多
有咩特別